大家有冇聽過ecotour330？

聽講好好玩？
唔知巴打絲打點睇呢？
推唔推薦？